HOODS 同 WTAPS 做員工折 [shocking]

啱啱係ig 見到呢啲
有冇巴打知堅定流

堅過石堅

過撚主啦
I.T打手

巴打 你wtaps有折個post係邊睇？

求source